藍絲：「如果馬丁露德金翻生, 佢都會譴責暴力違法行為！」

點解d comment可以咁高汁

Btw 幫手支持下

Pushhh

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

藍絲應該冇聽過Malcom X

如果甘地返生，佢會拆晒d 鐵路，燒晒中國d 貨倉

左膠三大謊言
甘地 曼德拉 馬丁路德金

仲有昂山素姬

各有各做囉 唔係話一定要用咩方法先得既

根本依班就係佢地口中既反動派

如果毛澤東翻生，佢都會支持暴力違法行為

曼德拉 民族之矛 炸發電廠

人地係因時制宜，唔係左膠D教條主義

馬丁路德當年反政府....外加支持殺以色列人
有幾和平??

藍絲：「已經變質，爭取民主要放火破壞咩？」點答好？

明明佢兩個就係和勇不分
藍絲未讀過書

甘地
暴動及不合作運動，和勇合作令政府管治成本過高，稅收大幅減少，英國政府認清不能在印度取得利益，而放棄管治權。

曼德拉
曼德拉成立民兵團「民族之矛」，軍備包括炸彈、地雷、AK-47和火箭砲，攻擊白人及政府，當時南非政府與美國政府更列為恐怖組織。

馬丁路德金
同Malcom X合作，Malcom X 主張「黑人權力至上」和「暴力革命推翻美國虛偽的白人統治」

詳情
藍絲：「已經變質，爭取民主要放火破壞咩？」點答好？

啱啱正想講

True 和勇合作先係最好

「如果馬蹄露德金翻生，佢應該會出手打示威者，然之後一野俾人還擊打到趴街。」

毛澤東：槍桿子裡出政權

左膠：放炸藥 不了

孫中山表示 am i a joke?

Push

睇到即諗到

Malcolm X: The Defender of Human Rights

痴線違反自由市場自由貿易
同共產黨有咩分別

如果南丁格爾翻生，佢會支持醫護罷工

路丁馬德金

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

毛澤東：哪裏有壓迫，哪裏就有反抗

如果馬丁路德金翻生
D 藍絲會鬧埋佢

露丁馬德鐘

佢地真係唔知有Malcolm X

年年鬥 月月鬥 天天鬥
與天鬥 與地鬥

So?

和平建基於雙方武力對等。

馬撚

Malcom X: am I a joke to you?

香港人都未癲到做呢樣野

如果耶蘇番生，一定劈死你班仆街

佢地撚識咩

扣你50分

Malcom X

如果毛澤東翻生,一定打撚死你班藍屍

推

Malcom X表示

咪係 實輸民意啦

對 譴責黑警

馬丁露德金在生會先封關

過咗咁多個月，手足已經習慣咗抗爭模式，但係黑警戰術喺度演變緊。

只有贏家先會咁光彩

政府同媒體只會讚揚同不斷宣傳甘地，曼德拉，馬丁路德金既和平非暴力左膠抗爭手段

但從來唔會提下，同時間暴力抗爭都有存在

成功導致改革，甚至推翻政府，係全民抗爭，和勇合一

而甘地，曼德拉，馬丁路德金呢班左膠從來都冇同過暴力割蓆

人地係真係兄弟爬山，各自努力

馬丁露乜鳩

正想講
睇X-Men都會知啦下話
on9

毛語錄

共產黨都係打返嚟 你有民主駛咁？

真正既香港人已經好勁 好努力
我只會指責果d 爬左半年山都仲係山腳既‘淺黃’

如果孫悟空翻生,佢都會屌鳩柒婆

如果東條英機返生
習近平一早死撚左

如果毛澤東翻生，佢都會話示威者係合法行為

Malcolm X先係值得學習嘅negro

哲古華拉先係真理

連五四運動都可以扮connect到,老共有乜做唔出？

如果路易十六番生，佢應該會搵林奠去set 頭，再教馬克龍止暴制亂

佢翻生都會叫醫護唔好作無謂犧牲......

真係笑咗，笑埋右

政治宣傳唔想人動武 其實幾成功

高質
所以應該趕殺入侵我香港嘅中囯人？

如果毛主席在生，佢會覺得勇武手足太温柔同。如果馬丁露德對手係西朝鮮，佢會發現和理係無用

Malcom X: Am I a joke to you?

你估MLK知道會俾人暗殺會點?
企係到用愛與和平滾動個殺手?

agger

趕盡殺絕中囯人
最和平手段

如果關公翻生，佢會攞關刀斬柒班死黑警呀

如果毛澤東翻生 佢會再重申
凡是鎮壓學生運動的人都沒有好下場

馬丁露德金同甘地手底下都有另一班人做白手套
殺人放火乜都做過

「黑警等天收」「黑警有報應」 係無用架，淨化Facebook行動

If so then he would be wrong.
Unlike daddy Xi to the blueribbtards, he ain't a god to us.

如果希特拉翻生，支那人一定全滅

無人討論條片

班廢老有幾多個會識Malcolm x

成機推happy kongner
小心比女人磁石鬧你

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

呢個時候就要拎本毛語錄出黎

馬丁路德

推！

國際上好多都係抹除抗爭者嘅武力方法,根本上推翻極權就要多方發展,啲左膠散水撚成日搬馬丁路德金甘地曼德拉出嚟然後斷章取義,話和平就可以,提都唔提佢地反抗極權時嘅武力手段

如果毛澤東返生，佢都會屌鳩甴總

如果耶穌復活一定屌柒你班仆街

曼德拉=南非天琦

高質cm

咁孫中山翻生都係暴徒廢青啦，又聯合外國勢力